<resources>
    <string name="app_name">Kadesa</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="sejarah_desa">Desa ini berdiri pada tahun 1500 Sebelum masehi. desa ini terkenal dengan sebutan desa majapahit. desa ini terkenal dengan adat dan budaya nya yang masih kental. dengan jumlah penduduk lebih dari 500 penduduk</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="must_login">Untuk dapat mengakses menu ini anda harus login terlebih dahulu</string>
    <string name="activation_code">Masukkan Kode aktifasi yang telah dikirim ke email anda</string>
    <string name="reset_password">Anda Telah Mengirimkan Permintaan Reset Password. Silahkan Cek Email Anda Untuk Informasi Lebih lanjut</string>
    <string name="register_succes">Akun Anda Telah Berhasil Di Daftarkan, Silahkan Login di bawah ini</string>
    <string name="deskripsi_lembaga">Lembaga ini berdiri pada tahun 1800 Sebelum masehi. lembaga ini sering disebut lembaga solid dikarenakan solid yang mendirikan lembaga ini</string>
    <string name="judul_artikel">ANGIN TOPAN DI DESA PURBOLINGGO, RIBUAN RUMAH TIDAK KENAPA-KENAPA</string>
    <string name="isi_artikel">Baru baru ini telah terjadi angin yang meresahkan para warga di purbolinggo, angin kencang yang mampu menerbangkan pesawat sekalipun. namun itu tidak mengenai pemukiman warga, akhirnya alhamdulillah rumah warga baik-baik saja.</string>
    <string name="ket_kepala_desa">Yang bertanda tangan di bawah ini, Pj. Kepala Desa Cipakat Kecamatan Singaparna Kabupaten Tasikmalaya, menerangkan dengan sesungguhnya bahwa :</string>
    <string name="nomor_surat">Nomor Surat : 503/ .. / XI/Desa/2020</string>
    <string name="keterangan_usaha">Berdasarkan keterangan yang bersangkutan serta sepengetahuan kami benar bahwa orang tersebut di atas mempunyai usaha di bidang :</string>
    <string name="surat_keterangan">Demikian surat keterangan ini kami buat atas dasar yang sebenarnya agar yang berkepentingan mengetahui dan maklum adanya serta untuk dipergunakan sebagaimana mestinya</string>
    <string name="formulir">Formulir Kartu Keluarga (Pengganti F-1.01)</string>
    <string name="logout">Anda Ingin Logout?</string>
    <string name="warning_logout">anda yakin?</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="cancel">Tidak</string>
    <string name="error_parsing">Status Fail</string>
    <string name="error_provinsi">Provinsi tidak boleh kosong</string>
    <string name="error_kecamatan">Kecamatan tidak boleh kosong</string>
    <string name="error_kabupaten">Kabupaten tidak boleh kosong</string>
    <string name="error_desa">Desa tidak boleh kosong</string>
    <string name="error_pekerjaan">Pekerjaan tidak boleh kosong</string>
</resources>